【唔屌唔鬆化】教育局宣布全港學校明日停課

777個腦真係裝屎，山竹係咁今次又係咁，八仔都唔識用既特首點會體恤民情架。

中圈套

因為佢根本唔係為市民服務，只考慮權貴上級需要

教育局特別宣布（二）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
因應當前及可預計的交通狀況，以及全港學校的整體匯報，全港學校（包括幼稚園、小學、中學及特殊學校）將於明日（十一月十四日）停課，以策安全。

教育局發言人今日（十一月十三日）表示，局方一直以學生的安全及福祉為首要考慮。在停課期間，各學校必須保持校舍開放，並安排教職員在安全情況下回校照顧學生，如果家長有需要送子女返回學校，可繼續送子女返校，並在途中注意安全，以及與學校保持溝通。

發言人續說，社會連日受到暴力示威者廣泛破壞，除製造危險的路面情況外，更有保姆車遭受惡意破壞，亦有學校遭受不同程度的威嚇，情況令人齒冷。教育局強烈譴責此等故意危害學童安全、剝奪學生學習基本權利的行為。

教育局強烈呼籲示威者立即停止所有暴力行為，盡快令社會回復秩序，讓學童安全上學。對於有教師工會不但不譴責暴力示威者，甚至將責任只推卸給警方，教育局認為有關言論實在有違教育工作者應有的專業態度。

教育局再次呼籲，學童留在家中，不要在街上流連，遠離危險，更切勿參加違法活動。

教育局會繼續跟進明日及往後的最新發展，適時為學校提供進一步指引及支援。局方再次感謝所有緊守崗位的教育工作者。

完
2019年11月13日（星期三）
香港時間14時10分

中計黨：中計啦

明知係圈套都踩？

要注意一下
明明企硬唔停工停課
但今日就無啦啦話聽日停課...
利申：超悲觀主義者

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？
幫手推一推，等大家知道場杖應該點打

唔明朗
今晚攻中大
聽日d中學生一出黎聲援就捉L曬佢地
"停曬課 出黎搞事啊?"

仆街

中計中計中計

停埋市呀屌你

中圈套了

屌你老母今晚屠城?

林鄭扮中圈套咋

緊係啦,着校服就拉,點L樣返學啊!

佢兩個寶貝仔一早送左去英國，係香港要點返學佢都唔識啦。

咁勞工局幾時宣佈停工呢?
商經局幾時宣佈停市?

中計喇

利申:不割

真係中撚哂計
唔洗返學咪又出去幫拖

說好的不能順暴徒意呢

個圈套點算

正式宣佈：教育局成為三罷推手

叫d細路返學做condom咩佢老母